有冇人同我一樣等緊 PS4 隻 Dj MAX ?

以前 PSP 果陣玩到機不離手，估唔到有生之年重可以玩到呢隻遊戲